大家入黎講下2018年年尾有咩戲係好期待

暫時呢幾套係最期待

毒魔 由細睇蜘蛛俠開始就好鐘意毒魔呢個反派
水行俠 溫子仁執導 就咁睇預告d場面好似拍得幾華麗
移動城市 魔戒導演執導 預告入面場境好震撼
無敵破壞王2 迪士尼大show版權 加上第一集都覺得好好睇 希望今集會更加多驚喜
戰鬥天使 艾莉塔 統夢真人版 自己未睇過統夢漫畫 但睇預告又覺得個故仔好似幾吸引 d打鬥好似唔差

venom

Bumble bee

感覺上會好睇過之前個幾套垃圾